點解啲香唔香？

啲鬼咪覺得香囉

我覺得好香，每次經過神枱都要聞多幾聞

下 柑檀香好撚香喎 好鐘意索